https|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|node|/|7731811|:|3301|/|02|/|16|FCC| |ไฟเขียว|ให้| |Verizon| |และ| |Qualcomm| |เริ่ม|ทดสอบ| |LTE|-|Uhttps|:|/|/|www|.|blognone|.|com|/|sites|/|default|/|files|/|imagecache|/|news|-|thumbnail|/|category|_|pictures|/|lte|_|logo|1.|jpgFCC|
LTE|
Qualcomm|
Verizon|
Blltz|
เข้า|ใกล้|ความจริง|ไป|ทุกขณะ|สำหรับ|มาตรฐาน|การ|เชื่อมต่อ|ไร้|สาย|ความ|เร็ว|สูง| |LTE|-|U| |ซึ่ง|รับ|-|ส่ง|ข้อมูล|ผ่าน|ย่าน|ความ|ถี่|ที่|ไม่|ต้อง|ขอ|ใบอนุญาต|เหมือน|กับ| |Wi|-|Fi| |ทั่วไป|ที่|ใช้|ย่าน|ความ|ถี่| |5|GHz| |ใน|ปัจจุบัน|
ตัว|เทคโนโลยี| |LTE|-|U| |ถูก|ยก|ขึ้น|มา|พูด|ถึง|กัน|ตั้งแต่|ปี| |2014| |และ|ฝั่ง|ผู้ผลิต|ชิป|อย่าง| |Qualcomm| |ก็|เตรียม|รองรับ|ใน|ชิป|รุ่น|ใหม่|อย่าง| |Snapdragon| |820| |เหลือ|เพียงแค่|รอ|การ|อนุมัติ|จาก|องค์กร|ที่|กำกับดูแล| |ซึ่ง|ล่าสุด| |FCC| |(|กสทช|.| |สหรัฐฯ)| |ก็|ออก|มา|อนุญาต|ให้|ทดสอบ| |LTE|-|U| |ได้|แล้ว| |โดย|มี|หัวหอก|อย่าง| |Verizon| |และ| |Qualcomm| |พยายาม|ผลักดัน|มา|หลาย|เดือน|
ตาม|รายงาน| |FCC| |จะ|ยอม|ให้| |Verizon| |ทดสอบ|อุปกรณ์|ที่|รองรับ| |LTE|-|U| |โดย|มี|เป้าหมาย|หลักๆ| |คือ|พิสูจน์|ว่า|การ|ใช้|งาน| |LTE|-|U| |จะ|ไม่|ไป|รบกวน|การ|เชื่อมต่อ|ไร้|สาย|อื่นๆ| |ที่|ใช้|ย่าน|ความ|ถี่|ใกล้เคียง|กัน| |โดยเฉพาะอย่างยิ่ง|กับ| |Wi|-|Fi| |ซึ่ง|เป็น|เหตุผล|หลัก|ที่|ทาง| |Wi|-|Fi| |Alliance| |หาเหตุ|ผล|มา|ตอบโต้|การ|ใช้|งาน| |LTE|-|U| |มา|ตลอด|
หลัง|ประกาศ|นี้|ออก|มา| |Qualcomm| |ออก|มา|แสดง|ความยินดี|กับ|ผลลัพธ์|จาก| |FCC| |และ|ท่าที|ของ| |Wi|-|Fi| |Alliance| |ที่|ไม่|ได้|ต่อต้าน|ความ|พยายาม|ใน|การ|ทดสอบ| |LTE|-|U| |โดย|ยืนยัน|ว่า|จะ|พยายาม|ร่วมมือ|กัน|เพื่อ|หาทาง|ให้| |LTE|-|U| |สามารถ|ใช้|งาน|ร่วม|กับ|การ|เชื่อมต่อ|ไร้|สาย|อื่นๆ| |รวม|ถึง| |Wi|-|Fi| |ให้|ได้|
ที่มา| |-| |Re|/|code|


https//www.blognone.com/node/77318113301/02/16FCCไฟเขียวVerizonQualcommทดสอบLTE-Uhttps//www.blognone.com/sites/default/files/imagecache/news-thumbnail/category_pictures/lte_logo1.jpgFCC
LTE
Qualcomm
Verizon
Blltzใกล้ความจริงทุกขณะสำหรับมาตรฐานเชื่อมต่อไร้สายเร็วสูงLTE-U-ข้อมูลย่านถี่ใบอนุญาตเหมือนWi-Fiทั่วไปใช้ย่านถี่5GHzปัจจุบัน
ตัวเทคโนโลยีLTE-Uยกพูดปี2014ฝั่งผู้ผลิตชิปQualcommเตรียมรองรับชิปรุ่นใหม่Snapdragon820เหลือเพียงแค่รออนุมัติองค์กรกำกับดูแลล่าสุดFCC(กสทช.สหรัฐฯ)อนุญาตทดสอบLTE-UหัวหอกVerizonQualcommพยายามผลักดันเดือนรายงานFCCยอมVerizonทดสอบอุปกรณ์รองรับLTE-Uเป้าหมายหลักๆพิสูจน์ใช้งานLTE-Uรบกวนเชื่อมต่อไร้สายอื่นๆใช้ย่านถี่ใกล้เคียงโดยเฉพาะอย่างยิ่งWi-FiเหตุผลหลักWi-FiAllianceหาเหตุตอบโต้ใช้งานLTE-UตลอดประกาศQualcommแสดงความยินดีผลลัพธ์FCCท่าทีWi-FiAllianceต่อต้านพยายามทดสอบLTE-Uยืนยันพยายามร่วมมือหาทางLTE-Uสามารถใช้งานเชื่อมต่อไร้สายอื่นๆWi-Fi
ที่มา-Re/code